如果依家嘅連登仔出現係2019年6月15號

見到梁烈士跳樓會講:屌你老味情感勒索?????????

話唔定有用